有無Fifa pro club 收我牙

開錯台

no

唔收rubbish

牙你老母

收莪拉